頂 原來G-IDLE. 去左 (NCON 2019 NY ) 早知唔去墨西哥 去美國啦 仲可以見下IZONE

我愛❤G-IDLE
我愛❤雨琦
我愛❤美延

你係墨西哥放返出嚟啦

放你老母

你唔係畀人拉咗咩

個個你黎

你個傻鳩比幾條野坐港鐵去亞博睇MML都唔比啦
仲講去美國

仲扮
講下墨西哥啲監獄點㗎啦
有興趣想知

On9仔

都話有去

哈哈哈

炒車死啦你

gidle緊要過momoland咩屌你

我相信樓主冇射到精

樓豬上次托我問的事
我已經幫牠問過了
不能射精應該是睪丸發炎導致輸精管阻塞引起
如果繼續下去可能導 致春袋腫脹
陰莖潰爛
甚至要做生殖器切除手術
更嚴重的可能導致喪失自理能力
醫生說牠長期打手槍引起的
請牠盡早戒掉手淫這個壞習慣
打牠電話沒人接，只能在這給你留言了

樓主死全家

係

原來你講野都幾好笑

你死全家呀

我都話你老母去左做雞

你全家生性病

冇性點生

感動😭

孫悟空托世

我講我

返入去 下世再黎過啦